CSL sales請入

3台sales麻煩出返去

想join大專plan+用量皇

有冇得免18蚊隧道費

TG: hkg_dvdwriter

sales呢？

佢地咁聽話真係出返去

csl sales呢？

push